藍色

咁早

你都未訓呀

你都瞓唔著？

大概係最近放假
慣左好夜先訓

去拍拖啦

訓唔著出去行下公園
同啲花花草草傾下計

花花草草都唔理我

叮姐好耐冇見

佢地會知道你唔開心

佢地幫唔到我

分左手無耐就拍到拖個D係垃圾

記得我
好感動

要隔幾耐先唔垃圾？

我都唔知
不過最起碼係咪都一兩個月先

得你自己幫到自己
你都唔振作既

你遇到垃圾 ？

差唔多啦
但我分左手就拍唔到拖啦

點幫

我唔知
不過你日日藍色都唔係辦法嫁

前日咪冇囉

咁琴日都好似冇既

見唔到希望了

呢個世界咁多女

但冇一個屬於我

我屌

你未搵到姐

屌死我

唔會搵到

我好攰要訓教
你心情唔好就出去行下食個早餐啦

想自摺

唔係呀
我個Ex份人幾好

我好怕我都係

再搵下就有架啦
話唔定沙田區既妹妹岩你

好

識我

你係？

唔係
我係九龍區既人

點解沙田區妹妹岩我

沙田區多人
肯定有個同你夾既
比D希望自己呀麻

多女仔 都多男仔姐
就係見唔到希望

咁一係黃大仙區
我記得有三/四間女校
多妹妹比你啦掛

多都冇用 岩既一個就夠
點識到先得架